[不能忘記不要放棄]曼聯終極FF轉會新聞暨黑警政府死十世全家吹水區[736]

咁又過份咗少少

垃圾post

樓主戇鳩架

屌你牙？

回返上個Po尾個巴打
咪玩啦 London坐eurostar去Paris都要2個幾鐘
Manchester to York邊遠

浪費網絡資源

但除咗嗰條街仲有冇其他野睇？

成個city 都值得睇
一日遊啱啱好

屌 特登po 冰人張gif

比佢high下啦

咁都Ok喎，搵日過去玩成日
Btw利市以旅行角度黎講咩評價？

收嗲

屌你老母

尊重啦

喺Viator搵到呢個，三千幾蚊有tier2坐是咪伏黎

屌你老母 唔講以為入咗連迪洛夫post 叫我尊重？

依家啲曼迷

但你個post都係垃撚圾

其實是咪姐係好似坐馬主包廂咁舒舒服服睇？

無野睇, 得個BEATLES MUSEUM.
成個CITY 周圍都無乜人

Beatles 過馬路條街喺london 唔好去肝池搵

今年新年想去睇波
Join睇波團好定自己去好
第一次去英國無乜經驗

未去過 睇波團好d

#mufc have weighed up a number of central midfield options, with Saul Niguez and Donny van de Beek amongst them. The club will use the money from the sale of Pogba to strengthen the midfield #mulive [mail]

Liverpool係得個碼頭可以行下

welcome back lkk

原來麥湯傷左冇去photo shot

曼聯上場英超「曼市打吡」擊敗曼城後，紅魔鬼老闆格拉沙家族對賽果非常高興，唔止向領隊蘇斯克查大派定心丸，支持佢留任，更加準備於下月冬季轉會市場大開水喉增兵，批准蘇B最多可以簽入3人，將會主要集中收購中前場球員。
根據英國《每日郵報》爆料，曼聯勝出打吡戰後，球會聯席主席祖爾格拉沙約見蘇斯克查，高度評價佢嘅領軍能力，表明無意換帥，仲會投入資金買人。
祖爾格拉沙之所以咁興奮，除咗曼聯成績有改善之外，亦因為贏咗打吡戰，令批評格拉沙家族嘅聲音大為減少，老闆梗係開心，更加願意開水喉增兵提升實力。

據悉，格拉沙家族已經落「柯打」要求總裁伍德沃德全力配合蘇斯克查，進行買人工作。球會有3大人選，包括今屆歐聯入咗8球嘅薩爾斯堡射手夏蘭特、馬體會中場沙奧尼古斯、阿積士中場雲迪碧克。
曼聯一早想買夏蘭特，蘇斯克查執教莫迪時期，一手提拔夏蘭特，大家都係挪威人，如果蘇B開到聲，相信呢位19歲新星願意追隨恩師，估計夏蘭特達8600萬鎊。
至於馬體會中場沙奧尼古斯技術全面，比賽勤力跑動，攻守兼備，正係曼聯最需要嘅中場核心，特別係保羅普巴一直想離隊，簽入沙奧尼古斯足以代替呢位法國國腳。
不過，25歲嘅沙奧尼古斯同馬體會毀約金達1.5億歐元，想買佢並唔容易。
因此，曼聯亦有打算收購阿積士進攻中場雲迪碧克，呢位22歲荷蘭國腳係阿積士打入上屆歐聯4強嘅功臣，皇馬一直想收購佢。
隨住兩位阿積士隊友法蘭基迪莊、馬菲斯迪歷特今夏分別轉投巴塞隆拿同祖雲達斯，加上阿積士今屆歐聯分組賽出局，雲迪碧克都希望離隊，佢今季荷甲上陣14場入5球及4次助攻，身價達6500萬鎊。
曼聯要喺下月一次過買齊呢3人，的確非常困難，但只要簽到其中1人，都可以令球隊攻力大為增強，對爭入英超前4位非常有利。

夏蘭特00後

簽晒3 個都不得了

最好順手賣走鐘斯 馬迪

搞到下年都想去番轉
依家機票$5000有找

樓主...............
白lin平均一場一次低級錯誤

其實識英文自己都搞得掂喇？

都係 睇你想唔想搞囉

你幾大先？後生嘅話 唔怕一個人去嘅～

自己去啦
慳番唔跟團既錢可以去mega store 瘋狂買野

好想去睇一次現場

好可惜當年潮聖果場豬波 不過真係好正

補強到攻中同買到後備前鋒已經差好撚遠

預左馬仔 好易傷

呢條友個Channel有講點係官網買飛 仲有介紹過曼市 可以參考下

起碼要馬仔 + 老坑 + 未熟新仔三個輪先會穩定執行到而家個戰術

8強都份唔到賣8千6傻撚左？

Martial+?+Greenwood

其實咁踢法福頭同占士都未必頂得耐啦， 冇輪換加場場係咁爆， 前場起碼補到個中鋒都可以叫馬仔客寸左右替工。

我要VDB 好過

Moussa Dembélé + VDB

86m 太貴啦
SAUL又一定買唔到

占士真係場場出盡120% 奶力

中間兩個唔講啦,柒囉
左右兩個,勁MK

全部同我lan

宜家仲有冇機會買到曼市打吡既飛
唔想買貴飛坐包廂

3月嘅事 有排
到時會唔會改期都未知

好難得一隊 咁多青訓班 老懷安慰

相中: 19歲 , 27歲 (4日後) , 22歲, 23 歲
Lin 年輕既老大哥
無論講d 咩, topic 只要係關於新仔點都有佢份影相/出鏡

如果係曼迷 點會唔住hotel football ?

好多人話悶
英國係咁架啦
感受一晚半晚 反而好難得喎

覆返上個post

住hotel football一定要request 望住場館嘅房

記得嗰時望住個場訓
起身猛大眼又望住奧脫福

一世難忘

青訓大哥光環

拿坡里歐聯次名都炒肥安
個主席1月會唔會賣埋班球星

搶人啦屌

幾時躝

Facebook Premier League page 自己彈左呢段片出來
見到好多曼 耶子, 侯活, 爆炸, 羊

改期真係死比你睇

好似訂咗class of 92房，好期待

呢期拖肥同av好勁 一隊第5一隊第6 big4之後最勁既兩隊
再早少少耶子仲上過第4 踢左猁落第5

入場睇波邊少得搵我連攞簽名

夜晚去天外天食飯 仲撞到佢 走左去say hi 真人好nice
但真係太屎波

自己去平好多

笑左

痢狗搶夏蘭特
Molamola

我都想撞佢，有冇攻略
利申醉曖Jlingz

我覺得sob未必想買佢 派球探出去睇黃喜燦都得

撞手神 不過天外天老實一般 係朝聖睇下碟
天光可以去卡寧頓試下仲大機會
btw 馬達老豆間餐廳好得 可以去試下

天外天應該唔會食啦，好憎出外國食D好易喺香港食到既野 馬達間餐廳就一定試，但其實貴唔貴？
睇地圖卡寧頓好似好格攝

馬迪好大機會1月走去國米

國米變左曼聯球員回收桶
順手帶埋宗師同lin啦

呢個真

唔爭在接埋shaw

屎波寧呢啲入唔到英撚國家隊都踢得掂, 嗰兩件國腳應該仲勁

未買到新左閘咪放住先啦
又比人叫高嚟賣

原來個封面重有其他人

卡寧頓絕對格攝
要坐tram去altricham然後轉架半個鐘一班嘅巴士
落車位冇指示嘅 所以要打醒12分精神叫落車
miss左個站嘅話開心了 由下一站行返去入口位嘅全車路黎 兩邊啲草高過頭 完全睇唔到有車駛緊過黎 而佢地部部都開高速 行都行十分鐘左右啦

見到阿迷J個martinelli 特登去youtube 搵佢韋斯咸個場individual highlights ，傳幾球短波都唔準，優點係積極防守，睇落同連加特有咩分別

如果lin得18歲都好值得J

舊年去見到同true religion 一齊出嗰件牛仔褸
好後悔冇買

食屎啦，肥梳都賣

暗星

我都見到
印象中其實ok

成世仔最唔中意行街睇野 mega store 我真係慢慢行
同埋match day 場刊

邊個黎 認左佢啦

屌你咩，我好紅架

吉xxx子

好想要我連簽名

星期五場波會唔會又戴lin去做隊長 咁咪逼住星期日出P

老竇

利物浦市中心一帶啲建築（圖書館頭）都好正

笑死

事實上，梳爾和盧卡古不時都在社交平台上互相「抽水」，盧卡古曾在 Twitter 上分享曼聯陣中球員奔跑速度的數據，顯示梳爾的速度比防中尼曼查馬迪與攻中桑馬達更慢。

快啲lan

今日twitter又撚Lkk歐聯po話wecome back

a米國米馬體會都想要

'It does feel good to actually be back and feel myself again': Jesse Lingard admits he is enjoying welcome return to form for Manchester United

隔12個月先會有表現
係咪傳緊蘇蛇想同佢續4年新約

Nemanja Matic fit and available for United tomorrow. Pogba still out.

‘Pogba not ready for Alkmaar but will be back in 2019,’ OGS

是咪告別戰

其實馬迪仲踢得不過唔岩英超咁高速

清新
Laird T仔 Jones Williams
馬迪 加拿
Chong Lin Angel
綠木

可惜佢嘅體力已經應付唔掂英超
而家頂盡得70分鐘
老了

屌佢 好撚煩
快d直接宣布去賤種好過喇

會唔會輸埋得次名 之後對歐聯落黎嘅隊

我信有狗屎運

唔算貴 正常價錢 人多可以叫多幾款tapas
印象中海鮮飯都有兩三款
你可以上佢地個website睇menu

我連勁受小朋友歡迎

佢係活生生既青訓寫照

YouTuber 係咁

應該出羊 做隊長

咁嘅料都收100k, 直頭係球員典範啦

Chong 個位有冇第二個試吓

呢單野其他隊員要嬲鳩LKK就好正常
LKK比人笑肥仔慢,就貼晒隊內data出黎
同出賣隊友無分別

同時亦要怪木狗...一早賣撚走佢好黎好去就算啦
又遲賣又搵唔到人返黎補

“Diogo [Dalot] is back training fully,” he told MUTV. “Nemanja [Matic] is back. [Marcos] Rojo is hopefully back next week. Eric [Bailly] and Timothy [Fosu-Mensah] are training with the team from next week onwards.

“We're getting better and better in that respect. In January, I reckon we will have many of them match fit.”

The AZ game will come too soon for Paul Pogba, who is still recovering from an ankle problem.

“Paul is not ready to play but won't be far away,” added the manager.

好多巴打去左睇港隊 好羨慕

連迪路夫吹水區？

上場真係打得一般 吓吓俾人過

文沙 真文員

Rojo is back soon

係 welcome

樓主弱智

樓主戇鳩

樓主生性病

樓上三隻狗

原來朗隊係借俾迪維斯10日炸

肯借10日仲想點

原來班威爾斯佬鍾意占士仔多過Bale

用特區護照入境會唔會比人問三問四

但佢地鍾意路殊多過傑斯

入英國

Garner chong 天使 laird前幾日先踢完u23

普巴趁有垃圾波都未出得拎狀態

會 我個次成個行程問晒出黎
聽到我講去睇曼聯
佢問我點睇摩佬被炒

夫添都得啦
連續兩場主場

你點答??

我話我迷馬 好憎佢對待馬仔既方式
佢：咁你應該好鐘意Sob enjoy!

唔撚要chong 啊dklm

好正 我個次去都話睇波 吹左幾句波經

Official: Nemanja Matic is fit and will be involved against AZ Alkmaar. #mufc [BBC]

傑斯成日國家隊friendly no show

Lingard 傷咗？

同英國佬吹水唔係講天氣就係講波

Manchester United have officially opened talks with Jesse Lingard’s representatives over a new contract. Ole Solskjær wants the English midfielder to sign a new four-year deal as part of the British core instilled at the club. 🏴󠁧󠁢󠁥󠁮󠁧󠁿

佢可以喺曼踢到31歲

27歲啦 放售好過啦

Man Utd send head scout Marcel Bout to watch transfer target Erling Haaland against Liverpool

係就快d買

#mufc are very interested in Kai Havertz. Bayern Munich were ready to offer €90m but it would not be enough for Bayer Leverkusen and a lot depends on offers from other clubs #mulive [@cfbayern, sportbild]

真係值咁貴咩

連迪路夫 點睇同鄉 奶共環保膠嬴左香港人

唔撚係下話

英人+青訓+老臣子+冇人會斟
點會賣到？

佢同Jovic上季係德甲好巴閉 Jovic就去左皇馬

由佢完約咪算囉
想像唔到第時幫佢搞紀念賽會係點

法蘭克福 一個轉手就10倍

睇ig d訓練相好似聽日會full team上陣

我屌你咩Sob.....
難得差唔多甩手又嚟多幾年

我都覺，既然第一次去，點都行下曼市景點，我就留左五日，上埋湖區

我都放下毒先

我覺得祖域孖住賀拿一齊用先勁
好似約基同高爾一定要同場先特別sharp

係咪好撚貴 同要預早幾耐book

嗰次臨天光到london
得一個officer
淨係問我嚟做咩
我話依家趕火車去曼市
最後俾埋酒店confirmation 佢睇就搞掂
反而出左海關買電話卡先同條友講波
我話去曼市睇曼聯
佢即刻好認真咁講
There's very big news in Manchester!!!
心諗唔係有咩大意外呀嘛
佢話Man Utd just lost to Juventus last night
我即刻

其實自家青訓+人工又唔算貴+唔扭計+英人+隊內隊外形象正面+三場決賽入波幫手奪冠+真曼，真係諗唔到賣嘅理由，就算要清人，第一個都未輪到佢啦

我嗰時跟睇波團
去左李城作客睇一場
同埋曼聯主場睇一場

全包連機票連酒店連哂乜乜柒柒好似2萬左右？ 唔太記得

咁樣算平喎 如果全包

會問你黎做咩，去邊幾個城市，每個城市留幾多日，住係咩酒店，係香港做咩職業

嗰時好似去左7日左右
咁你計
6 晚酒店
2場波飛嘅錢
同埋來回機票

平唔平就真係唔知

不過一踏入奧脫福個場
係真係會激動到眼濕
撐左隊波十幾年, 睇左十幾年
每個星期都喺電視睇嘅一個好熟悉嘅地方
到真真正正企喺入面
個心情真係好難形容

未去過嘅巴打們
快d 儲錢去一次

Stadium Tour 已經好激動
尤其係喺更衣室出嚟企喺球員通道
真係好似夢想成真咁
細細個睇住雲佬史長老
到後期睇c朗朗隊
再到依家睇馬梳ddg
都係喺呢到出場
好激動

正常既爵lin係溝通到既 認同第一個賣都唔係 清左一代先 下個到佢

現場睇個感覺完全兩回事，上季去睇主場去修咸頓，場波最後反勝3:2，我開心到差d係女朋友面前喊出黎，雖然冇得睇靴里拉同搵佢拎簽名，如果香港唔係發生呢件事，應該今年都去多次

認同 種感覺正到
球場真係好宏偉

rojo mata jones呢啲，你自己諗啦

重諗住下次去先再搵靴里拉簽名，點知今季走埋

如果果晚贏波，返到市中心好多人會唱歌慶祝，如果12月去重可以睇埋聖誕市集，仆街柒婆搞亂哂我個安排

好想去

去，如果唔係香港呢場運動，我都會去多次

唉屌嗰晚我都贏波架
不過要趕落london

行過曼市啲聖誕市集
算特別 佢唔係集中一齊 而係分散十幾個點都有啲攤位
周圍都買到Mulled wine飲bratwurst 食
講起都想整返件

我香港＞倫敦＞愛丁堡＞曼市＞香港

我鄉下仔未試過行聖誕市集

我個陣曼市-愛丁堡-倫敦
愛丁堡真係好撚靚

去紐倫堡個個
英國個啲得個食字 同埋買野
德國個啲有野玩 有表演睇
Amsterdam/London個啲有冰溜

冇錯真係好靚，但冬天去果時一落機零下唔知幾度，凍到鳩都縮

我係香港>倫敦>曼市>倫敦>香港

新人留明
岩岩上2個星期同女人去左法國-英國蜜月找數自由行
我去左主場睇對熱果場
3日後再係酒吧同一大堆鬼佬隊住啤睇埋打吡
果種感覺果種開心興奮真係千金難買
特別係打吡果場鏝86分鐘入波果時有個鬼佬大嗌come on blues
我地曼果邊即刻齊心對住佢大嗌COME ON REDS!!!!!!!!!
到吹雞果下成班又嗌又跳 望住鏝果班好似生意失敗食左2舊屎個樣
真係永世難忘

早2日返到黎就好似癲左咁係咁搵機票酒店同7/3主場對鏝既波飛...

去之前係咪爬番最區有講去奧脫福睇波篇野

係英國唔敢著波衫出街，唔敢去酒吧睇波

好簡單，如果唔係買A級賽事，可以入會再上網買，多數買到

我stadium tour行到入更衣室已經開始濕
去到球員通道諗起簡大帝傑斯雲佬佢地都曾經係度行過出去球場
我忍唔住滴左

4號果晚贏左熱
出到去沿路返酒店都好多人唱歌慶祝
搭tram果時成車都係紅色
好滾動

我睇完熱之後搬左成個MEGASTORE返酒店
之後對鏝果晚我笠住頂有LOGO既冷帽入面波衫出面黑色有LOGO HOODIES入酒吧
一入到去就畀曼迷拉左去曼區

我上年睇完即係趕火車返london
成架車都著住我曼波衫
仲有人唱會歌好興奮

入會係英國果個定香港果個

如果唔係買A級
先入英國 再入香港球迷會
經香港幫你買
到時拎英國張會員卡就入到場

係咪就咁去官網到搞就得我真係咩都唔識
做左十幾年最迷 呢d都唔識

MANCHESTER UNITED have been given a boost in their pursuit of Inter Milan striker Lautaro Martinez.
The Italian club’s CEO Giuseppe Marotta has opened the door to the Argentinian striker making a switch in the summer.

國米主席竟然俾佢走
搶馬天尼斯呀

大佬啱啱先水完國米
而家帶佢d人走肯定天價

英國嗰個就anytime 都得
但香港嗰個通常休季先做到
其實搵香港嗰個係貪佢幫你搞掂哂d野唔洗煩
又可以2有d join 佢嘅球迷活動
因為通常官網放飛都係好少好少咁放
仲要開波前兩三個禮拜先放
所以上年我就廢事煩
搵球迷會搞
連埋我total 好似有8個定10個人一齊入場坐
同聲同氣咁囉 大家一齊講廣東話又現場睇波
不過你預左d 位就一定唔係好靚嗰d
嗰日我𥄫過前面個球迷嗰張飛係官網hospitality package 嘅飛嚟
我估應該球會set 好哂嗰個section 全部都係俾我地呢球迷會/買呢d package 嘅人

嗰場坐呢到就睇住普巴球助跑廿秒都射唔入嘅十二碼

拿玻璃炒安76請加度數

上星期對熱狗

官方membership以年費計？

一季
你依家買嘅話即係得返半年用

Shakhtar個taison幾好波

一月搞掂dani olmo

唉屌喺歐洲exchange緊 但就唔到時間去英國
睇見你哋去Old Trafford啲相搞到我都好想去

屌
個次我係開季前去
得stadium tour
好想現場睇波

今年四月去咗朝聖
大米真係好靚仔
佢同馬達bb都好nice
好想再去

人地未必肯黎 條友擺明要正選

木狗只會買到diuli lomo

4231個1咪佢，多個人係到前場又可以鬆動d

雙前鋒就話啫
LM自己一個冇人幫肯定俾英超後衛屈身形啦

Martial+Martinez幾好FF

Harvetz 小技術幾好 但無吔點用他身材搵食
同埋積極性好似唔係好大
反而同隊個Diaby好搶眼

摩蛇回塘啦

同香川一樣 德甲一定無問題

文迪蘇傑都幾慘 無r聯出 聯賽又出斜恩 c朗 大巴拿 Bernardeschi都未到佢出

Martinez背龍門支點 set波俾LKK幾好 係LKK把握力

大師要玩傳控足球
但是條中場無Jorginho+Kovacic咁有能力出波
變相要靠dybala做hazard個角色
再搵牙郎同親生仔去接長傳

LKK條垃圾算吧 要隊友餵到他嘔先入一球
Martinez+martial輪流做支點

佢個踢法似ss多過cam

但我睇呢場咁耐
他有波時候他真是完全無意欲去自己突破或者去傳直線
好多時候要多兩個人同他做小組配合先叫做到下攻勢
90M真是不了

因為佢最殺食係射術同埋禁區入面嘅處理
組織 突破都唔勁
但要佢打單箭頭佢又唔掂
所以要用佢一定要有人幫佢吸怪 等佢後上先有用
絕對唔係組織型攻中

咁可能是Alario唔夠料去創造空間俾他
頭先又是有一球bailey如果傳左俾Havertz黃金機會

唔只今場
havertz今季表現40m都唔值
有咁好既身形唔識運用
腳法又唔係頂班

So the 8 teams who have dropped from the Champions League to the Europa League are Ajax, Benfica, Inter Milan, Red Bull Salzburg, Shakhtar Donetsk, Club Brugge, Olympiakos & Bayer Leverkusen.

Inter, Ajax, Salzburg
呢三隊落黎係種子隊
聽日輸次名出線就有機抽到

抽中RB真是會輸

20鎊之嘛，2舊水

希望抽到rb 等牙冰守到haaland降價

牙冰降價就有份

喺32強踢之前買佢哋返嚟 加埋國米嗰個
買晒對手主力就可以贏了

Haaland -> Dortmund in talk

想問吓如果去熱主場睇曼，唔買away fan section係咪會比人斬

唔叫囂咪無事
第一場睇嘅現場係曼城

咁下季先join好撚正呀 個場
咁張飛幾錢呀

仲研究緊邊個區先係比曼
好驚買錯

我曼入左波不斷fuck佢地實唔會懷疑你，不過咁睇波無乜意思

Hospitality package其實係純粹有個lounge比你食吓野然後再出返去癲定係要長期喺lounge睇波？

曼區手足好有錢...
我連台灣都未去過

真
不過有心儲 點都儲到嘅
一世人點都要去一次奥脫福

唔好信個剷雪仔
佢exchange 去食鬼妹架

上次去睇對阿 前一日stadium tour 一出看台已經勁感動
而家諗番都毛管動

嘩原來經球迷會訂50鎊就入到場
屌我做乜要上網搵hospitality package比成500鎊

前一日咪有d地方入唔到去囉，慘

我眼中最冇用就係呢類球員

有budget 真係要坐Stretford End
由頭唱到尾

屌重覆左

8月
西波
1-2 水晶宮

真
冇一秒停過

嘩屌

用車撞就比攻略你

搵Shaw撞佢啱晒啦，都肥撚過電單車啦

我地咪有福頭係咁既角色

咁都記得

fifa ut今週出咗張82 totw awb
想入手了

我都陪人入左去睇阿又無前一日stadium tour
之後再用London pass行埋車個stadium tour

下次先到我曼

經官方買不嬲都最平
但你預搵飛麻煩

意思係好難訂定係點？

有冇ching知

B級賽事成日要捕住 雖然佢話sold out 但都會陰啲陰啲放飛出黎
A級飛要抽 比賽前唔夠一個月先知結果 冇得提早plan

呢度成班有錢仔係度扮窮

有錢仔扮窮
基佬扮直
真係咩人都有

唉姐係要穩陣點都係食黃牛，仆佢個街

Red Bull Salzburg's Erling Braut Haaland has arrived in Dortmund along with agent Mino Raiola for talks with Borussia Dortmund, according to RN. #BVB #RBS

去一去多仔
20M變80M

傻既咩 點會話俾人知有錢架
住畢架山但話俾人聽住公屋大有人在

事實 佢去德甲 對佢發展都好 多仔又是爭標分子 又比機會後生仔 我是佢都去多仔啦

又係拉奧拿？

躝啦 師父都唔跟

當務之急
我覺得係中場多過前鋒 ..

是咪得我對妹仲有期望

stretford end唔貴 反而係少位

所以volland 完全幫到佢 如果佢夾到馬福既，買佢返黎打攻中位都得 馬仔可以吸怪得黎 護波又好 其實講講下又幾岩我曼踢

感同身受

我曼中場無乜創造力 (無普巴)
放個推進都難既攻中係到, 唔覺有咩幫助....

同女去睇係咪要整兩個membership入場？

佢黎好想睇曼區百屌 好似當初屌英冠仔咁屌

兩翼兩閘又唔識出波 幾千萬買番黎要人餵先識踢

Dani Olmo not bad ah

英冠仔事實係廢，只係其他人仲廢姐

屌佢會係因為貴, 有期望
同英甲仔唔同wo, 大家預左係廢屌既係買果個

到時出返黎carry就大把人含

我

一個人頭一個會藉

系, carry 世三 vinicius 賓周馬

好撚蝕

占士右邊係咁出, 係中間馬福連P有一個識搶點
買個識搶點 識背龍hold波嘅中鋒 好過買個SS

背龍有馬仔 前鋒真係未去到好撚急切性要買人
但中場一攻一守兩個 就真係好需要買

整啦 唔貴 方便好多
睇Stadium Tour又有半價 都慳咁啲啦

前鋒其實好急
馬仔成日傷
傷左冇替補
老鼠拉龜又冇得變陣

你可以飛照抽黃牛照買
如果抽中咗咪到時去到舉牌話有飛放

而家占士勁多橫出波, 都冇人識接應真心可惜

原來又係拉奧拿...
即刻唔想買

同埋多仔而家無正前鋒用 佢去應該大把出場機會

佢一定plan 好 德甲做跳板 再去豪門 到時又可以賺多筆 經理費

歐霸D對手都唔弱.....

我地打弱隊先係要驚

阿積士10分出局
阿特蘭大7分出線

其實去曼一樣可以跳去豪門
木仔仲會好肯使agent fee tim
週薪又肯定高過德甲
最大問題係俾唔到必然正選位佢啫
所以我覺得係佢本身唔想黎，多過肥佬搞事

haaland好似都係要比人餵果種前鋒
日韓雙星比較吸引

後生仔 去德甲 壓力無大 又多正選

在曼聯 踢差少少 就會日日被人攻擊

對弱隊可以試下綠木踢前，馬仔打後半格
成隊搶點接兩翼傳中 最好應該係綠木

打弱隊 真頭打442
馬仔 綠木
福仔 費特 麥湯 占士

瘋狂攻 反正 擺個攻中位 無咩作用 馬仔又會拉後拎波

截咗止唔比抽了，真係要硬食貴飛

買野食野有冇discount

普巴復出, 加埋占士同AWB出波, 供應應該都OK嘅, 但冇人食到
當佢係first touch好D 嘅LKK 咁用都夠
日韓雙星打唔到中鋒, 馬仔傷咗都係碌柒

普巴
出番黎都唔知咩表現

上次見普巴已經9月

原來咁就3個月......

贏唔到甲組仔

想問下bailly 仲有無踢波, 定已經轉左行

邊個黎

轉左行拍片

咁早截？！

呢季好似冇點踢過波咁
大家都慣左冇佢

可能因為呢場係大戰掛
Btw stubhub冇寫明係坐邊，好撚難買

睇返d相 我都好耐之前
記得車猁好似之後冇耐daddy就俾人炒
曼聯就朗隊入波

有冇人知hospitality package係會靜靜地咁睇定都係同正常飛既人一齊癲？
如果要靜靜地睇既話我情願坐山頂大叫

山頂其實都好靜
係間中有人帶下唱歌

好似踢過下曼聯

上次去stadium tour佢幫我登記

慘
唉搵唔到相/片睇吓到底佢hospitality package睇波個位係點，搞到扑唔到鎚

其實你要氣氛
係反而要作客坐曼區
佢地先會全場企係度, 瘋狂叫 + 唱歌

主場
要主隊攻緊你嗰邊先會企起身

我睇過兩場
作客先最high

屌唔係喎，佢話係坐咩kitroom，咁咪姐係比錢入去睇mon

搵唔到白鹿徑邊到先係作客區，d賣飛網又冇寫清楚

張otw 冇哂

就咁google似馬會包廂咁 有野飲有野食 但好無氣氛

睇主場靜靜地贏唔得嘅, 硬係要睇作客輸波

我最驚就係咁，好撚冇癮

White Hart Lane ??
唔係轉左Tottenham Hotspur New Stadium咩?

p.4

我都係睇果場🤯🤯
完全唔知自己睇緊乜 好失望

好多現場JJ

通常係包廂出面有個區係淨係包廂區嘅人先可以坐
唔會困咗你喺包廂入面睇

但係一定無咁好氣氛啦

要氣氛真係唔好入奧脫福 靜過圖書館
你去間bar度睇仲好氣氛

前鋒華實習完

有冇手足想3月一齊去睇打吡
我睇完熱同鏝好想再去睇
但我搵唔到飛了

臭福pkm

買飛網仲係講緊白鹿徑
咁應該係新球場

咁都好D，山頂真係有d遠

大把hospitality 飛

主場有d位真係好撚靜

冰人同凱晴又好似幾襯

我睇個場係hehe做世三保鏢

黃喜燦唔係中鋒黎既咩

日韓 兩星 拍個挪威仔 打3箭頭
兩個都應該類似 翼鋒 /輔鋒 打法

艾歷臣咁廢直接拎馬迪同佢換啦
反正馬迪都用唔著

福頭叫做打翼都交到下貨
梅拿基沙文嗰啲完全踢唔到

Haaland要去德甲點解唔去red bull隊？

Hospitality package 只係比賽前 or 後 可以係red cafe 食一餐
之後會叫返你去外面坐 tier 2 嘅位
我個人覺得唔值得

同埋我地近年頻頻換帥換戰術
買個作用單一嘅球員番黎好難適應

正！咁我買呢個
我都覺得唔值，但tier3普通飛都講緊2.7k左右，咁不如直接3.7k t2 hospitality飛算

我自己係Facebook join 咗fact value group, 啲人會用fact value黎放自己去唔到嘅飛
當然你睇大戰可能會貴小小 但都一定平過你上網食炒價
上次我買都係50£ 坐tier 2

如果去到先知係fake咁咪奶野

可以係個group 到再fact check 下條友
我買咗幾次 so far 都無問題
當然你係officer website 買一定最安全
不過提供個alternative way 比你參考下

明白，但第一次去唔想Take risk，所以都係搵大網買算
Anyway thx

睇黎Garner今場又正選
呢條友比盡咪新gibson
明明上場歐霸Levitt傳控波底心理質素都好過佢
唔明點解蘇b俾咁多機會佢但唔俾levitt
呢條友淨係識係咁橫傳後傳

呢場唔傷正選首名出線就

個肥佬d拓價招數

點解個post咁多負皮

你剷左幾耐雪
咁都算多負皮
負皮之王都未上水

未瞓嘅你 喺到做緊咩

應該係佢同fd 食情趣朱古力

互射左幾次

你含我含

我都係呢場西波

就係見唔係負皮王開post都多負皮
想知典解

個post已消失鳥

幾年前行咗stadium tour同museum，諗緊幾時入場朝聖好

樓主個post頭咁撚柒鳩, 負皮已經算少

清新

Manchester United goalkeeper Sergio Romero has revealed he would like to stay at the club, despite acting as permanent back-up to first choice shot-stopper David de Gea.

The Argentine has made just five appearances this season, with three of those coming in the Europa League and two in the Carabao Cup.

However, the 32-year-old insists he feels privileged to be at such a big club, stating his dreams to play for the Premier League side as a youngster have come true.

"It's not easy, but I work every day for this, for this possibility,” he said at a press conference ahead of Manchester United’s Europa League clash against former club AZ Alkmaar, as quoted by The Mirror.

"When I have my chance in the squad to play, I am ready for this moment. I think in the last four years I have been in a difficult situation because I have played for the national team for years.

"But I am ready, I work every day for my chance and when I have my chance I try to do my best. When you have David in front [of you] - in the last years David is the best goalkeeper in the world - this is difficult.

"But I work, I am happy, I am in the best club in the world. I tell about another time when I was young, I saw Manchester United play many times and I say 'one day I want to play in this club.'

"When I got the chance to come to United I knew if I accepted that I would be playing a few games, but when you get the chance to wear this shirt it's a dream come true. It's never intention to be second choice."

During his four years at the club, Romero has managed 49 appearances for the Red Devils - with the majority coming in cup competitions, securing just seven league appearances.

開左公司mode唔記得睇
決定負皮

好在係今年年頭去睇
果陣岩岩換左蘇b無耐 無宜家咁西

咁好嘅龍門去邊度搵
唔介意出場少 每次都有表現

清新

上年睇左連勝果段 唯一和波果場

今晚贏波波 曼迷笑呵呵

現場JJ
爭車仔就睇曬所有主場對Big 5

屌 我愛清新

已燈

Larid會有得出嗎
Garner好似有份訓練

多仔係進步既保證

J仔？

Gp link?

態度問題 比人彈鐘 好似

同一樣嘅對手，我地5場入6球，人地入15球

咁都排榜首，公平咩

出場超過6成clean sheet
應該係史上最佳二號龍

借將仲要半季點計

耶子個年去左睇作客打毗坐係堆藍衫中間,球迷high過old traford班啞撚好多

Laird岩岩U23踢足90, 今場應該唔會出

利狗講緊7.25m release clause簽南野拓實

可唔可以搶贏佢 唔想見到鍾意既球員踢利狗

SALZBURG三叉都俾人搶
HALAND好似到左德國簽多仔
日本仔利記
南韓仔傳緊狼隊

南野去埋猁狗 點踢呀

牙fred呢場都算係代表作 似返個巴西人應有嘅腳法

清新好撚慘 比阿根廷足總迫害
連國家隊都冇得踢
球會又要做後備
但次次出場都有貨交
以佢實力求其去間中游球會都有正選
佢真係好中意曼聯

你一日未找數一日夢想都未成真住

真？

屌奶星

史上有冇東亞球員踢過猁?

南野黎到咪又係要做沙拿後備
利個陣又冇進攻中
除非沙短走者
佢要正選我唔好去德甲

人地如果要冠軍呢

唔一定 佢前場三個位都踢到

如果成事既話日本應該會好似當香川黎我曼咁J到虛脫

今晚個場風流波希望唔好太閪就算

重要爭首名架

唔爭啦
出到線都收貨

爭咩呀
將第一同第二溝埋一隊踢吖笨

好撚平 認真
唔得都買咗先
日本仔意識好

不過認真 歐霸寧願比多啲機會後備兵好過
反正最後都會柒

唔爭點搏有得踢下年歐聯啊

7.25m淨係賣波衫都賺突。

著熱刺波衫咪冇事

我長洲都未去過

有名你叫，奧脫福圖書館

我曼去搶李康仁啦

呢D永遠唔會有我地份

唔係唔搶下話

冇工作證

垃圾清去左削面？

搶南韓嗰個

自膠 拉

同一幅圖 貼完又貼 你想點啊

我地有 tahith chong

邊撚度有人貼?

點搶 薩爾斯堡幫手勸佢揀猁

同一歲數
唔係話邊撚個勁.而係福仔係真係進步緊

係得你話福仔勁過牙朗

你咪撚睇過c朗最撚差時?
c朗真係開始勁係踢完06年世界杯
之前仲係on撚99咁

teamtalk話卡雲尼下年約滿，1月1400萬歐，出到依家嘅1800萬歐年薪可以成交

#410

我曼D人去哂荷蘭冇得投票

屌睇錯, 拉

有無真曼今晚睇幻幻

Here

睇垃圾TVB仲要死入黎貼
你死撚左去算啦

校左鬧鐘 起唔起到另一回事

人工太高

要佢不如搏M子 做支點一流 係驚太老打唔起

簽黃喜燦啦
夠快
平平地簽
應該會好似james咁有驚喜

黃喜燦有咩特別

Erling Braut Håland is considering offers from Borussia Dortmund and RB Leipzig but is expected to hold talks with #mufc and Juventus before deciding his future. The team that buys him will also have to pay a 'hefty' commission to Mino Raiola #mulive [@FabrizioRomano]
仲有希望

快 勤力識入波既波牛
感覺有潛力過而家曼堆青年軍

如果踢得起
痢狗又可以當自家版兒子
順便發展亞洲市場

仲有1個月24歲喇喎

今晚好少幻幻 gomes都冇

United squad members vs Alkmaar

Romero, Grant, Matej Kovar, Ethan Laird, Axel Tuanzebe, Phil Jones, Harry Maguire, Williams, Ashley Young, Fred, Scott McTominay, Andreas Pereira, James Garner, Matic, Juan Mata, Anthony Martial, Mason Greenwood, Tahith Chong, Marcus Rashford

Huh?!

可能想保首名吧

Daniel James 終於可以抖下

24講到好老咁
P仔23歲 但唔覺得佢可以有幾大進步潛力
但黃喜燦身體質素唔錯
應該可以應付都英超
同埋佢呢種球員都係當佢role player/ rotation
平平地試下無妨
曼唔可以習慣成日大大舊舊錢咁簽一個人
只會愈簽愈overpaid

睇球皇片似打法幾似kagawa，都係打中鋒後面10號至9號半位
好多禁區頂配合，俾直線，後上入禁區射門
唔多兩翼突破，更加唔係打中鋒背龍hold波
望落似岩踢曼仲多過猁

24歲唔老，但翼黎講24歲潛力通常都差唔多到頂
平平地試下係ok，但我唔會預佢有好大進步囉

猁唔係買日本仔咩？

你老母又chong
無levitt

28先係球員高峰年齡
係美斯c朗包皮呢d彈左出左黎先多左expect 後生仔peak early
你要佢去到呢個高度係無可能
但如果係好似以前翼鋒時期既jm
其實都好使好用

佢都係似香川咁鍾意攞波做配合
不過work rate高 防守都成日見到佢
國家隊冇大迫就踢中鋒位 踢法似假9
返球會就通常踢兩邊 有時會踢下8號位

利記就應該啱用既 做下前面三個後備
或者變陣踢十號位都得
曼既話都可以做反擊專員

不過講真 呢類球員好實而不華
點會有領隊唔鍾意
我覺得曼聯係要買呢啲球員多過盲追Sancho呢啲大牌

我覺得佢係英超打邊唔夠速，唔夠撞，唔夠好扭
好似香川係耶子手下打邊咁
猁又冇10號位俾佢踢
頂綿龍打假九背龍，以佢身形又未必hold到波
唔知高普會點用佢呢

我針對緊你話佢潛力高呢句啫
你話佢好使好用我冇意見，我完全冇睇過佢踢波咁濟

Erling Braut Håland's main priority is playing time, and he is concerned that it would be limited at #mufc with Rashford and Martial there. United and Juventus are prepared to offer a lucrative five year contract #mulive [@FabrizioRomano]

我曼d人玻璃做 實有得踢

Håland簽Dortmund都唔奇，除左出場時間，
Dortmund出名價岩就放，過幾年想轉會都易d

前場3個位 踢到既得馬福占
你黎到4個爭3個 咁都唔夠出場時間踢到你嘔都仲得

我潛力既意思係覺得佢係英超可以站穩陣腳
而家係曼聯有穩定發揮既人我淨係諗到麥湯awb
睇過佢幾場奧運
Son腳風唔順個陣都係靠佢鳩衝鳩爆

放過麥湯啦

佢又踢唔到翼 前鋒計埋綠木係4個爭1個位

亞運先岩

馬仔成日傷 體能又唔係好 咁都覺得自己爭唔惦真係咪撚黎

亞運carry嗰個好似係黃義助來 黃喜𤌴踢親國家隊都好似係食咗屎 但睇佢踢歐聯又真係踢得好嘅

今朝先傳去多蒙特
而家又變翻我曼同祖記
btw祖記快d簽chong

洗唔洗full team呀
驚輸？？

屌以為呢個係亞運個條
Sor柒左

11人名單都未出就知full team?

肥普黎未

黃喜燦都有踢

黃喜燦好難捉摸
前季已經初出茅廬
上季借去德乙踢漢堡都係食晒屎
估唔到今季返紅牛又踢得起 仲玩弄VVD

Source 話曼聯有爭過南野
曼聯正垃圾

緩緩飄落的楓葉像思念

晏d 去睇波
本身以為淨係得青年軍睇

Contrary to reports, Takumi Minamino has never been a target for Manchester United #mulive [men]
Erling Braut Håland favours #mufc over a move to a Bundesliga club. United are prominent in his thoughts according to sources in Austria. He has a £20m release clause that allows him to leave RB Salzburg in January #mulive [telegraph]

Erling Braut Håland favours #mufc over a move to a Bundesliga club. United are prominent in his thoughts according to sources in Austria. He has a £20m release clause that allows him to leave RB Salzburg in January #mulive [telegraph]

肥普暑假先搵工

3任領隊都係打強隊
打中下遊柒都甩Look

20m 跌左都唔覺啦 deal 啦

20m release clause仲唔全世界搶撚到癲

Sky個Romano好似唔準

佢唔準邊個準

之前戴巴拿d新聞都係佢報導
算準架啦

終於有得睇羅美路

蘇蛇挪威同鄉快d搶

Man Utd XI: Romero; Young, Tuanzebe, Maguire, Williams; Matic, Pereira; Garner, Mata, Martial; Greenwood.

睇唔睇好呢

今晚條中場慢到傻

感動嘅是fred同mctom終於有得抖

宗師連呢啲賽事都得出
sob已經完全唔信佢

希望馬仔快啲入波之後換chong
睇下p廢啲定莊廢啲

Martial 定 greenwood 打左

而家咁樣睇係綠木
但真實開左波可能係廢p打左

Totally no mood
見到南野去痢

後備又chong
死撚開啦

好事黎

阿狗越踢越似雲膠時代

爺爺真無辜

求定link 訓住睇

阿狗輸
今晚我地又一齊輸啦

和緊了

燈

你班友燈到

咁都和到 咁今晚一齊和囉

同求 手機link

要輸波了

阿狗個巴西仔遲啲應該大把世界 幾好波

求link

有無link 平時睇開個個無

屌 綠木打翼

預左啦 有馬仔

冇link

都幾撚肯定今場西波

西到半場都過唔到

p真係好慢

連呢d賽事都唔想見到P

撚羊

今日條中場啲人慢到 踢意假都唔知得唔得

屌 on撚9

lan啦撚羊

成班係後房扭完未

sob:俾人拉開晒

成班傻鳩學人後場扭

屌
楊同p
一個禁區玩波
一個禁區邊玩波 咩料呀

羊又係老毛病 都唔記得已經屌過呢樣野幾多次

屌
撚羊係右閘
好撚掛住雲b

都猜唔到上去 條中場太慢

馬達同馬迪唔好姓馬 叫龜達同龜迪算啦

屌 廢撚過英冠

好撚鍾意搓後個波去fake人
但從來唔睇有無人係隔離

黑色衫幾好
係咪曼聯嚟？

撚羊 宗師 落河 拜利
淨係條後防都有排清 仲要今季已經入左兩件

波都唔識傳

深夜西波
用夠p 未呀
借出去打唔起就賣埋佢啦

宗師又新約又高人工點清

唉 做錯決定睇呢場西波

屌 真係終極on9
10萬鎊

好似無左條中場咁

將個隊長臂章讓俾T喇 禁區學人扭波

lin同宗師
英超下游嘅級數
但人工過十萬

無中場hold ball
後防垃圾 造唔到波
屌 救命

lin 都叫可以做吉祥物
宗師

又無左防守424 個企位, 又企返4231 比人猜

Matic 本身已經慢
仲要雪左咁耐

中場冇麥湯就係咁撚廢 預左

1月過熱刺啦

好行唔送

我地仲睇緊呢d垃圾波 真曼

中場咁慢
後防楊玩波
咁踢落去好大機會輸波
次名出線
然後抽強隊

條中場慢到空位都走唔到出黎啦
反擊都打唔到快
兩邊又冇快翼 長傳側擊都冇得用
呢場反而有lin會好啲

T仔會似Rio 提場
唯一安慰

淨係大腳向前斬

應該仲好 有得比福同james打反擊

馬迪咁樣點賣

中場兩隻龜

主要踢佢右邊嘅隊長
小禁區扭失

唔想32強對歐聯落黎嘅隊

後場似小丑

西甲意甲自然有隊要

摩佬係佢契爺
幾廢都要自己個契仔

唔係國米想要咩 15m都殺

daddy傳想買爆炸頭多d

條中場真係唔想贏咁款
又唔會供應到俾馬

場波變左幫t仔 Williams 同garner練防守

南野落實去痢啦咩

唔嚟曼都算 點解要去痢

有冠

當年既plan b 落後鳩斬比佢頂

馬迪呢啲而家唔踢433個種3中場真係冇咩作用

比人press 到中場波都hold 唔定

馬迪
傳唔倒波嘅話出你把撚

遇廢越廢

Set得幾好

馬達控定都仲得啦 咁急做乜

季中賣唔走咪季尾free走
反正一定唔會續

mata

國米a米會買架啦

早晨

建議訓返

老了

竟然有得睇三馬連線

咁嘅中場
0輸送俾馬
後防玩波

歐霸都依然宿後等反擊

p要射了

有兩隻係龜黎

屌你咩 專登起身睇

失眠先要睇

麥龜斬波仲好過d 中場

P躝未

班後防要交失幾多次

睇怕下半場又要福出黎踩草

佢斬就無人負責頂

屌 呢隊西波
波都未識傳

佢都頂唔入

fred mctom 福 點都應該會出兩個

可以唔好出P

撚羊個種廢

楊唔好再9斬得唔得

佢要係自己果邊禁區先可以頂到波

mckenna個撚樣究竟有咩用

傳比greenwood嘛

一堆廢柴

閪到
我睇電話多過睇場波

陪坐 9up豆人工

原來後生仔都落咗嚟歐霸

就嚟訓著

訓了 入波叫醒我

其實成個教練團都係

屌楊任何時候都係9斬

咁都唔入

果然剩係識打反擊

龜終於頂中龍

其實近幾季每次見到馬達射波都會覺得唔入

馬達頭先係咪傻撚左 竟然諗住馬迪會同佢玩撞牆
跑死人咩

屌 p拖撚慢曬
連廢lin都識傳波啦 條友仲係到扭

不停上腳
青訓搏表現咁款

半場換楊同p啦
70分鐘換馬迪

我就認為p係廢中之廢
lin無佢咁廢 但都係廢

就算佢會到意加哂速跑都未必追到個波

t仔派膠

個中堅乜事 傳波傳到街場咁

五分鐘兩球

派左2次

綠木幾生

Matic企咁邊做吔鳩

Hold ball
Set ball
First touch 唔錯

當打既matic其實係好喺邊度?

訓教 on9波
屌你老母都唔知睇緊乜

派夠膠未

靠綠木嫁啦睇黎
係唔知後面要失幾多姐

Tutu做乜鳩啊屌你
今日成粒炸彈咁

屌你t仔 做乜撚柒野

除綠木外，但都要望多一兩季
覺得其他青訓無乜邊個係上得一隊

我正式宣布
廢p升格為我曼廢物榜第一位

T 做乜鳩

曼聯地標戰對西咸
尾機到仆街

屌 on9 包撚到咁

t仔想挑戰廢p廢lin地位

上季我已經見佢屌佢
咁撚廢嘅人都踢曼聯
唔撚怪得曼聯而加咁鳩廢

T 仔不如番去踢英冠啦
踢中堅係咁傳失

斷撚左幾多次波

有個巴打 好似現場睇緊 真係辛苦哂佢

屌 廢p

t仔呢啲半場吹下風筒就啱

訓

綠木始終唔係打翼既料
依家下下要佢拉邊回防應該都踢得唔係好舒服

p真係好撚廢呀

我竟然睇左半場

真係好撚憎有lin同p嘅波
出佢兩個是旦一個 個中場同廢左無分別
好撚辛鳩苦

十零廿歲個啲青訓都算
廢p 馬迪呢啲仲係一隊曼聯點會好

咁出哂兩個呢

西撚到

Daddy 幾時接貨

杜安沙比啲醫院波重衰撚過連迪路夫上半場已經幾球，又狂包越位

我會睇住佢哋幾廢，超勢咁屌，但同監狗會一樣
得把口

p仲廢撚過lin 應帶唔帶應傳唔傳 當自己球皇

應該閪到完埸
0:0 完 首名出線
蘇B 好野

我而家直頭覺得拎p同lin比係侮辱lin
lin都唔好得去邊 但p真係太撚廢

班青訓係咁傳失波
撚羊又禁區玩波差啲皮
P今場打左翼又係廢到
寧願睇Chong
中場完全唔夠人搶

p其實係垃圾中嘅垃圾
p係已為自己好撚掂但廢到仆街，傳控射無樣掂
扭波九成都係轉身帶番後面，有鳩用咩
我懷疑lin都自己知自己廢 好少帶波
lin只係成日控失 傳失

chong

巴打，你認真

Lin > P

唔撚好呀
Chong 同佢果種廢難分高低
點解食屎都仲要試唔同口味

如果廢p係廢物榜第一
第二或者並列第一就係Chong

佢兩個根本就係林鄭同葉瘤尼
唔撚洗比，兩個都走 dllm
如果真係要食屎

我會踢p走先

曼區定律：唔出場個d永遠好波d

p好撚9 啲傳波硬係差少少 睇到傳唔到

馬迪點都廢d啦
P仔廢極都仲有死球

講真 馬迪呢啲老耶都知要走架啦
十場先出一場，我就無乜所謂
幾個月都無見過佢，咪當比老人家行下走下

p唔係，，主力咁劑，但極鳩廢，如果一日唔走，曼一日留啲垃圾係到，唔洗旨意翻身

半夜西波半場推兩頁

咁都唔洗輸

夏天可唔可以一次過清走12 13 14 15 16

原來az中前場咁後生

馬迪上親黎駁腳都交失

近呢咁多年
換過咁多個領隊
成個中前場會做無球跑動既都只係得馬達

冇咗男神你係推慢啲

龍都唔中

martial

頂

羊！！！！

嘩
呢球..

綠木都係插花 點解廢p啲插花柒咁多

好撚燈我地

羊

p mata matic

估唔到羊入

馬迪勁喎，比得靚

我仲以為網側

羊
屌邊個邊個就入

蘇斯慶祝都無，係咁二拍咗2吓手

係p mata matic 羊
鞭撚死

撚羊...

仆街啦又幫p 續命
踢300 球屎波靚一球
跟住又有排出

個組織係比人屌嗰幾個搞出嚟

線已出 理撚得你

呢個組織

P後腳型到

呢吓又射得幾靚
但尾柱都係無人捕

呢球馬達走位
好彩走位意識呢啲唔會回塘

屌你老母梳廢撚到

燈力細緻到可以specify咁燈中每一個人

綠木！！

真

木

冇馬仔冇綠木

綠木

greenwood

犯規在先

木射得妙

咁冇屌錯既
撚羊防守真係廢 馬迪真係10次有9次斷
廢p真係唔撚掂

好似中波？

莊

如果燈到呀chong入波既話

屌 廢鍾

收夠籌

好似俾左黃牌對面, 吹插水?

有預感燈到廢鍾入波

綠木射波 J死人

如果莊連呢啲無關痛癢既順境波都踢唔掂可以執定包袱

12m!

又換走馬仔我屌你咩

投訴

Williams幾好

可能有表現下季返荷甲

12m

我睇到好似係中腳先，應該係比投訴

呢件係真廢
燈唔到

綠木跟福仔學到野

綠木射啦 屌

mata射

留力聯賽啦 仲踢呢啲西波咩

greenwood 12m

佢真係好有射手觸覺

Mata

好過傷嘅

goal!

Pon99甩波 好彩入咗波又冇咗回事

嘩 2球 發生乜事

無錯喎，費事又傷，過2日又要對愛華頓

我曼易撚到

突然係咁入

屌你
有無咁撚快

以為救到

主其他未

me goal

無啦啦咁就3球

究竟sob 半場講咗啲咩
爭咁遠嘅

mata 12碼有啲計嘅

鳩拍入未

繼續攻呀唔好閪 仲有成30mins

Wrong po

嘩！！！！！

Wow 綠木!!!!!!!!!!

其實無咩唔同 係唔知點解入咗三球

4-0

4球

綠木！！！

可以換larid出來了

痴撚線
綠木

又入幾耐無試過連贏3場

射手

cls vps

az都唔搏啦 係咪都出線

真勁

gif 都up唔設呀

綠木 mom

等睇綠木三元

cls綠木

之前有得爭首名一定gogogo

綠木入多球吧

水撚左幾個巴打訓 sor9

十分鐘四球

綠木不得了

綠木雙蹄尾機到...

6 - Only Marcus Rashford (13) has scored more goals than Mason Greenwood (6) in all competitions for Manchester United this season. Lethal.

Jones sup 麥龜 應該

睇住mata 同d 年輕球員相處d 動靜好有慈父feel

個心態咪贏到咪贏 輸都冇咩大不了

發生咩事
恰咗陣起身已經4-0

自己射埋啦

好彩撚羊震醒我起身睇波

Greenwood真係射手型

但對我地黎講梗係連勝好

greenwood啲入攝應該全隊最好

又係神奇西波 成場唔知踢緊咩然後唔知點解就贏撚咗

綠木造咗3球
蘇b仲買唔買夏蘭特

馬達2a1g

who needs haland

老豆同仔係樓下公園踢波

我知 我講緊az個心態

全部有得抖

Jones 出嚟迫害 清新

Haaland企開啲 留錢買攻中

馬達唔夠霸氣，否則曼一直缺乏嘅大佬其實佢夠料

笑撚死

有得睇laird

狼隊都好撚勁

如果上半場係宗師應該而家都仲輸緊

ddg心諗 clean sheet 永遠就無我份

去撚咗多仔啦

We need Japanese Son

有冇發覺4球p都無掂波

第1球咪掂左

第一球後腳喎

又係10分鐘4球
突然間就變入球大

仲要咁撚樣衰

第2球咪佢撚失個波先有囉

羊個球都叫有既

柒咗
sor9

傳啫
不過又係拉奧拿條肥閪做agent

去咗猁啦

隻右閘都幾肯攻

即刻買左個主其他

我地要黃喜燦

而家先70分鐘
以為踢咗好耐

Williams 半場出返黎好似變咗第二個人咁

得一個日本仔咩

個4球太快

反P反到盲撚咗

Haaland有身形喎
破密集一流

好想綠木hattrick

AZ 聯賽16場失8球
我曼10分鐘篤佢4球

Plan b,
而家無人頂james d出波

諗定買攻中 買邊個好

VDB

olmo

正野
又夠勤力

上一次對az仲係零中籠

p同mata兩個玩到

陰9公

馬達啲基本功真係好好

Ajax放唔放人
haaland 唔係唔買得 但係頂盡3-40m囉

minamino

奧脫福魔力

Greenwood hattrick未

見到d 攝石腳痴實個波又諗起hea 碧

馬迪下半場好咁多既

Raiola條撚樣一定想炒多幾轉
依家賺筆細,過幾年先賣去大會

Ajax連dejong 同 deligt都肯賣

去硬利

P仔玩花式就叻 基本功都做唔好

如果今年曼有1-2隻盃仔肯定少勁多人ole out

我覺得邊個教都係死
換人腳 > 教練

今季歐霸都必爭咁濟 前4暫時得返1個位 仲要差5分 睇聯賽盃生唔生性

Why

摩蛇第二季餵到好多人要求好高

聯賽杯下星期，其他幾場爆一爆冷就有機

短角球

BW幾sharp

係唔撚夠人踢咁 ，一隊啲主力同後備差太撚遠

前3名都係其餘3場 真係幾難爆冷

主力本身都參差不齊
主力一傷，後備一換就青年軍
邊有得踢

場上有7個青訓

下星期場聯賽盃應該呢7個直接正選添
睇下有冇機加埋gomes

p咁鍾意射

Fa cup 唔係都係歐霸咩

中場一傷就得返雙馬

未必
我覺得應該都會多正選上陣

見到greenwood有2球，急於爭取表現

Laird好好J

週中對Colchester 應該唔會用主力啦

Odegaard+60m換普巴啦

fa cup 真係難少少 一黎就作客狼隊

打英乙都多正選 聖誕快車真係唔知班友點踢

未至於去到今場咁放，落咁多青訓
應該正選會多今場一兩個主力

應該都係想嗱嗱聲入2球之後依家咁

冇怯場

綠木無帽戴

下次先

綠木雙槍起腳又快
我曼咁多年青訓前鋒好似無出過一出黎就射手型

以前個個都係速度型,把握力麻麻

淨係睇果一球就話人反 上半場幾撚閪

中中 攻中 右翼 左閘

反P黨成立咗未？

其實除左球後腳之外 都係西西地

佢真係似射手型
福同Wilson出嚟嗰陣都係似速度型有啲突破能力嗰種前鋒
綠木攞住個波都幾定 冇急急腳傳走佢或者耷低個頭扭

碌梳可唔可以頂埋呢半季唔傷

At 18 years and 72 days old, @_MasonGreenwood becomes the youngest ever Manchester United player to score a brace in a major European competition 💫

P P P 羊

邊有人唔反

清新又一張cs

🤮🤮🤮🤢

基本功好 意識又唔錯 係差啲經驗同速度
不過18歲仔 大把世界

唔傷都係唔掂

賣妹換防中同攻中

Ajax 由始至終都係做selling club 角色
佢地中意自己青訓輸出國際

執個ziyech黎玩下都好

肯踢後備？

佢正選占士/連狗打佢後備

不過平心而論夏蘭特佢本身踢開正選
萬一來咗同馬仔點分配時間
如果4231可能變咗要輪住出？
但咁對2個都唔太好
雖然夏蘭特有潛質 但來咗曼會唔會佢進步慢咗
如果簽翻m子或者卡雲尼會唔會好啲

馬 haaland
福 Fred 麥湯 James
打442

Solskjær: "We are looking to strengthen in many positions. We are getting there but we still need two or three players to have enough numbers." #mulive

一月入返件先啦

中場先

bid Haaland, Sander and Olmo la diu

如無意外
蘇b唔會放p6走
照正常計應該係1rw 1後備中鋒 1攻中

M子搭vdb plz

一月邊買到咁多

我就覺得攻中同中應該有
rw就睇禾仔

唔貪心 綠木有朗隊咁勁就夠了

好似toy story 一開始想炸巴斯個細路

Greenwood射姿好似rvp

咁都唔貪心

有小豆咁勁都收貨啦

1002

綠木歐洲賽keep住有貨交，好嘢

好多嘢都似

又有12m 真係12m聯

綠木第二球 成個射波過程好似rvp

第二球garner咁都唔吹
主場雞

黑哨

睇完半場訓左 以為會輸/迫和
起身一睇賽果 屌你4:0
成班食左藥呀

Olmo 係依度曼區丁定係傳過下

所以應該唔會買夏蘭特
只會買個肯做後備既前鋒

想印番件綠木

綠木真係好勁

綠木笑起上黎好似丁子朗 好cutecute

應該真係有人教博12碼 上季太少了
防反隊12碼都係一個幾重要因素
一來普通生波攻勢唔多 要靠罰球12碼破局
二來反擊速率快 對方個腦一轉唔到防守就犯錯 所以一有機會就一定要識博

留筆值買翼同中場好過

Nakajima

超新星係未繼續冇表現??

唔係啊 佢琴晚表現好好

比佢呼吸返呢個禮拜
踢鏝表現唔錯

荷蘭超新星chong呀

其實買mitrovic好似都唔錯

慕遜加柏出左局

他地要爭德甲

其實綠木最佳位置係翼，攻中定前鋒

德甲榜首，個心緊係留係德甲

Marco Rose勁得離譜

前鋒啦，佢finishing咁勁

前鋒

Btw其實我地上半場都係比az㩒屌

綠木啲射波都幾勁下

日本仔韓國仔呢

chong呢啲新仔就咪咁苛刻

btw, 我曼只有一粒超新星

都係個句
係咁擺P落錯位踢
依啲經驗係唔會幫唔到佢
所以寧願佢出Chong踢P個左翼位
俾球員吸收多啲正確嘅位置經驗
btw, 半場已經唔小心瞓咗

Chong真係廢的唔係苛唔苛刻

買王喜燦啦屌

P 已經係三不像，周身刀冇張利

我都好想知邊個位先係岩P仔嘅位

睇袋

綠木其實係咪假雙槍 真左腳
未用過右腳射既

條友再踢唔掂都似轉去英冠返荷蘭搵飯食

尋晚鬼佬評述有講，現階段佢最剎食係打兩邊
因為佢雙槍，對面閘好難估佢落低定cutin 射

其實如果打4411馬仔加佢前鋒work唔work

綠木射波動作好快, 好多次對面龍門落唔切地失波

根據超新星理論 超新星係會變黑洞

罰球

對住Astana一箭定江山個球係右腳

大家唔好丁太多
費事燈死綠木
曼區啲燈力唔係講笑
琴晚屌邊個 邊個即刻有貢獻

趁bot狗無上水, 推埋佢

ff 下綠木著20 的話拍福仔 = vps + 朗隊

1001